仲有無人記得趙燕萍？依家佢近況如何？

好耐無人提起佢

邊撚個

唔知佢成功講到價未

反映出個人資料之一嘅「數碼足跡」，所帶來嘅影響。

是咪聯x行潔具果個西客

一年半載就無人記得件事

唔知佢男朋友頂唔頂得佢順

2009
咁就十年啦差唔多
應該仔都生埋